有個插畫家侮辱義士 快啲入嚟report佢/洗版

藍絲撐警言論可以唔理
但侮辱義士就一定唔撚得!!!!
求下大家係機場㩒電話嗰陣幫下手
Report又好 洗版又好
唔希望再有侮辱義士嘅野出現

同場加映:
佢條女係支那閪

自推十下

report

咁撚仆街

一

二

推

三

㩒手機同時記得report

佢會遂個遂個覆留言
大家可以盡情屌

推到佢收皮

reported

係香港溝唔到女番大陸搵北姑嘅可憐蟲

推啊！

佢啲留言好撚白痴
駁唔到就係度錄音機

嘩呢條仆街真係要推 見佢ig覆埋啲狗屎垃圾

突發!!!
自認美國人 有冇人幫手sd去美國？

我想問下是隨意攻擊行人同埋隨意打砸搶燒係出自邊度

自己幻想出來？

條仆街del留言
佢唔係好多嗲架咩

推呀
侮辱義士呀依家

侮辱義士唔撚係唔理掛

藍絲撐警
但呢條撚樣侮辱義士呀

鍵盤戰士去咗邊呀

有人好想被接機呀

挑戰十連

四

五

六

七

八

九

十

喂
竟然比我十連到有冇搞錯呀

太多其他POST要推
有人求片求社工, 有集資同戰術

721
811

都明嘅
諗住機場大家會比較得閒㩒幾下手機
btw呢條友Facebook度打英文嚟屌鳩義士
仲要有外國人like佢

屌啦

嚟 噃
有點大陸feel

佢條女係支那閪
唔係大陸都變大陸啦
佢自稱美國人wo

佢caption曲線都曲得on9，面對極權
的而且確我哋用任何手段都係合理㗎啦
何況比起佢哋 我哋根本無手段可言

LIN （。人。）

做畫家做到咁撚樣 是非黑白都唔分唔到 死撚左去啦屌你老母

推 report咗

又唔撚敢直接ig覆
仲要用英文
個page有外國人睇

Website:

CV:

地址可能唔update

有冇美國巴絲去打電話同佢傾下計

食飯時間可以睇下

咁快手

Reported

d圖咁樣衰都好拎出嚟獻世 report完個post一定要report埋個acc

臭閪咁撐警都係搏比狗屌啫

report ac最為重要

唔洗版都要report呀

Pish

佢仲要滿口歪理
快啲report到佢收皮得唔得

幫佢參軍

佢人在美國
所以肆無忌憚咁支持中國
唉
我都同佢拗到心灰意冷
推多一陣唔推了
個page Report極都仲係度

點解有人可以咁無恥
心很累

申報佢中共間碟

who
乜水插畫家？未聽過

推下先

push

P牌得推唔到，但逐張逐張port到佢仆街

Report埋樓上嗰張 辛苦哂大家

屌 並未違法
Report無用
條撚柒仲扔整本賣廣告

點樣先可以report到佢收皮
佢依家係self employed
一定要令佢行內臭朵
btw佢有時啲中文唔係好順 真係香港人？

林鄭聽佢講就死撚得

我都想

因住有性病

幾好呀 證明我地生命力高

Lin?姓連定姓林啊？

Report

原來改咗名
又要威又要戴頭盔

下面啲caption 完全不可接受

我成日係度諗
佢住美國但日日聽啲美國議員支持香港 Trump又成日撚狗
佢咪應該晚晚瞓唔著

佢條女加入戰團

推 好人好姐點會溝條支那雞 唔方正常

條女仲要忽然加入戰團

條友由1996年係美國讀書，一路到依家都仲係美國做野，好意思話自己中國人，做咩唔返祖國? 笑撚到我仆街

佢真係non sense
我未見過人可以咁撚無知

仲唔係間諜祝佢俾人遣返

呢條友真係有撚病 好撚想出名

已report

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有四百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個五十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Stop making stupid people famous

所以唔好應佢
report完算
平時講支那點好點好
五毛都算
侮辱女義士同手足就唔撚得
仲要畫埋圖
幾句我都算 可以洗走
個page仲要咁撚多外國人睇
唔report到佢收皮都對唔住自己啦

幾時report到佢個page收皮

佢係咪傻撚咗

其實人地畫咩係人地既自由
唔應該禁聲
咪唔撚好理佢囉

其實言論自由只係講唔俾政府搞你
你覺得唔岩去批評佢係冇違反到言論自由

臭g
Report 佢先

LIN
支那種

咁少fans又要private..算數啦

好多人無底線，口談民主，行動極權。

ching都係快啲走，我幫你頂住

批評佢屌9佢都冇問題呀
但你report佢目的係想佢個page被摺
變相係扼殺緊佢創作既自由
咁樣就唔係咁好了

佢呢 d叫hate speech
唔壓止呢種言論
係會出現更多藍絲斬人事件

任何呢類事件應該煲到出外國

頭先見有人話條友有美國護照
一於攬炒佢
話佢 nazi思想

屌真係離曬地 hate speech同我講要保護佢既創作自由

由中共港共主導去人化言論，
配合黑警選擇性執法，
係會出現好多免費殺手藍絲，
香港人已經面對緊人道危機。

有啲似盧旺達大屠殺前夕
你要知道當年喺盧旺達發表仇恨言論嘅人 全部畀法律制裁

求人手report搞到IG del po ！
義士非condom!
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命

Hate speech我地呢邊都有人話要殺狗

屌 有武裝既人同冇武裝既人點比？
狗同小強個level差幾遠？
香港人唔食狗唔打得狗，
而強仔被殺係天公地道。

你明唔明點解咁耐都冇人出刀斬狗？
因為大家仲係認知佢係仆街，但罪不至死，
犯左錯要被法律制裁，捉入狗籠。

藍絲出刀係真係當左我地係害蟲